陳肇始扮喊駁同情

陳肇始扮喊駁同情，點算
女人耍心計

臭西

面珠登

因為護士罷工佢就要落場

鱷魚淚

十幾萬一個月人工請你返嚟喊

係死臭西

好嘔心

真

同林鄭運動初期一鳩樣

死仆街臭西

啲毒後母最鍾意害完人再嚟扮可憐
見到嘔心又打冷震

岩，做唔撚掂咪resign，喊有9用？

成班狗官有冇第二招啊? 又抄林奠

之後d局長換哂女，
扮喊拖到完任期囉

垃圾港共高官

一哭二鬧三上吊 正臭雞

同柒婆一鳩樣

佢落場我就信

咁大個人仲喊？！你估你仲係十八廿二咩

學咩柒婆呀 八婆

可能知總有人受落，又或者可以俾藍絲班人黎做新聞

想啜靚靚面珠登

喊=廢

請樓主pin 聯署急要人

【香港唔好放棄！】白宮聯署：香港真普選計劃，欠33,987，2月1日截止，最後12小時！

叫佢慳D啦

請你番黎喊？

中撚咗肺炎，狂摽眼水

可能真喊，俾柒婆綁架
不過唔敢反柒婆喊嚟都係俾人屌

佢仲有天生含撚嘴

喊得咁假就唔好扮啦

次次都扮喊

正正想講，跟住新聞又會loop幾日

俾著你俾人踢咗入黑社會，無辦法唔喊。

學03年高永文？
out 哂啦8婆
狗官

娛樂圈歡迎你

方唔係上頭落order佢搞唔掂d醫護就要搞佢全家咩

咁下場都一樣？🤔

以為自己大美人？越喊越想打柒佢

唔好再俾林鄭轉移落口罩度
封關先係首要

唔好玩啦，係公立醫院做護士部門主管已經過10萬啦，都未駛到院入面最大ge GM nursing，佢點止10幾萬

40歲下既人一早當佢笑話，想個班廢老點睇

有人日日啜面珠登都喊？

#standwithHAEA

5 萬 cut半請我喊ok?

坐得呢個位出事淨係識喊，有乜撚用

擔心 又 唔封關

直係假眼淚

我想信佢人格比其他奶共官員高尚，亦都好重視職業操守，但無奈混入咗狼群之中。

作賊心虛

一哭二鬧三上吊

公司d女冇能力做錯野就最鍾意喊
通常再屌得大力d

上吊 冇可疑

dnlm終於知道點解 重要官員唔可以用女人

一個月33萬啊，喊咩啊，屌你老母

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
聯署，聯署！

過咗7個月，你以為市民好似以前咁好呃？

其實喊嚟做咩，作為官員你做唔掂，仲要冇啦啦公然落淚，唔炒你點過得去？喊大晒呀？唔使做嘢？

wfc，喊會贏民意

同林鄭一樣：點可以話我賣港呢

屌 啱啊 都咁撚大過人喇 痴線係到情緒失控喊苦喊忽 唔好玩喇 現實生活試下對住你老世喊 你老世睬你都有味啊 唔撚屌多你兩錢重 控制下自己喇

唔會覺得佢可憐只會覺得佢可恥
係咁緊張咁關心啲醫護一早封咗關
而家喺度喊有撚用咩
香港人要嘅唔係眼淚
香港人要嘅係立即封關

屌佢老母臭閪

以為自己10靚歲少女咩
咁老係到喊
係人見到都想打鑊金啦

傳開去 快

楚楚可憐真係我見猶憐

前線醫護未喊，病人未喊，啊局長你喊乜撚野？

賤人

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

理閪佢咩 林鄭都係咁啦

如果喊有人我揾個BB做局長啦！垃圾

貓哭老鼠

同情無意義
封關最緊要

喊到除口罩，有無常識，仲話學人講衛生健康

全港罷工齊抗疫

見到祇想講粗口

係 33萬左右

仆街啦 前線喊又唔見你理？屌你老母一係你條仆街死去前線囉

美人局長！

香港人都未喊，你喊？

鄭若驊仆街都無喊啦

砌腹未

我都喊梗

香港政府高官特色
一哭二罵三上吊

全球人工最高既團隊
除左識喊之外
咩都唔撚識

食撚屎啦垃圾

妳呢個妖婦喊到雙眼盲咗都唔會同情妳！

On9 喊完仲多人鬧你
諗𠹺D屎橋

我諗起沙士謝醫生同其他身故醫護我都想喊啊陳肇始收皮啦

一定要罷 唔係全香港一齊死

好撚噁心啊死臭閪

好感人

on lun9 咁都要扮喊

憑咩喊呀

做唔掂就唔好做

應該真心喊，就算好多電視演員都唔可以做到即時喊

落台吧喇!

Who cares?

香港d廢閪
最高層官員
有幾多個喊過？

送完人去死 鱷魚淚

鱷魚淚呢招，早幾個月林鄭先用過，藍絲都唔撚信啦。

喊又如何?
垃圾政府.
我支持醫護罷工. 全城封關

我喊你老母閪呀
排口罩班銀髮族都未撚喊呀
手足都未撚喊呀

恨不得你死全家呀

Who cares

叫你封關又唔封？得依家又冇口罩都驚撚都喊，邊個同情我？

臭西扮可憐搏同情

落左場先好講野啦

老女人喊乜鳩

喊乜撚 做唔掂唔好做囉 做大官都做到咁委屈

叫條臭閪做實事 唔好做戲， 角色係局長

臭閪喊其實仲樣衰
又唔係靚

香港人喊左七個月啦

支持醫護，
封關救港

落場做護士 定係落場___

巿民都未喊佢喊乜柒
佢起碼有口罩用。

南丁肇恥

臭雞

可恥

唔work ga啦，經過呢七個月反送中運動

加油 香港人全力支持你

講還講，唔好貼圖
見到佢條死臭西就想嘔

又唔係靚女
憑咩覺得喊兩喊啲人會同情佢

喊即係無能力處理壓力 即係廢

有撚用咩

女人係咪做唔掂只識喊

要落台？問責？講乜呀？二O一九年六月香港已死

罷佢老母臭閪

咁似林奠既

嘔心 sorry 我地唔會再俾你地呃

見到佢喊仲嬲 屌佢老母
全部香港人都未喊佢喊？食蕉啦
對住林奠喊啦仆街！

咪撚除口罩散佈病菌啦你條撚樣前個禮拜先同陳交配面交完

我出幾十萬糧俾你係請你番黎做野保護市民保護醫務人員，唔係請你番黎喊呀屌你

咪臭系，乜撚都唔洗做
請返黎喊下就得

靚女喊先有用
依d又老又閪 食屎啦

喊又點？ 前線醫護日日都喊住面對你班極權欺壓 你有理過佢咩

佢係咪唔知淨係靚女眼淚先有用

縮返入你老母個閪度喊啦陳無恥
你唔封關
醫護人員仲想喊呀

哈哈哈 小小崎嶇黎
然後成魔之路就此開始

仲有用咩
一件無用嘅廢柴
喊完都係一件無用嘅廢柴
無分別
呢條閪女人真係無改錯名
陳無恥

請快啲死

心計

搵幾十個醫護去禮賓府跪地，喊求佢封關！！美帝都封關點解，佢咩都唔做？

只有好嘔心嘅感覺

係咪要比個叻佢 dklm

無撚用架，自殺死撚咗去啦

雖然係臭西
但有無可能上級係林鄭個爛閪
佢呢個低級版臭西都只能夠聽昇華版爛閪話?

仆街又想洗白。
國際文宣記得做野。

好撚嘔心啊護士長！

一啲專業道德都無！搵你返嚟喊㗎？
你個名寫撚咗落歷史書喇！
遺臭萬年個隻啊

咪仲衰

支持

我真心屌佢老母添呀

關我撚事？
催淚彈都冇害啦

你喊還喊
一單還一單呀
件事仲味解決

喊佢老母
你都蝦得香港人耐

叫你細封關呀, 喊有好閪用咩, 戲子!!!

妖

係跪都去中聯辦喇，去妹仔度有九用咩！

好嘔心
叫佢上前線做我就原諒佢

眼淚改變唔到問題

快撚的中武肺啦 屌你老母

又唔見你喊住叫林鄭封關

笑恥姑娘係咁唔忍心見到醫護受咁大壓力就親自落場幫手啦

叩佢食屎喇

自殺啦

臭閪就係臭閪

外國官員覺得自己幫上頭做閪野都識自殺明志，呢個冚家鏟仲好戲過奧斯卡

冇一個係無辜

真係見到佢哋喊就憎

做得大官擺明貓哭老鼠，林奠前果期都喊過

唔洗爭，做埋就得啦

今日開始好多新聞想抹黑醫護

請你返黎係解決問題，唔係淨係識係到喊
連自己情緒都控制唔到學人做高官
辭職返去攬住老母慢慢喊啦

喊佢老母咩！香港人有班垃圾做官都未撚喊啦屌

做戲唔緊要，做戲做到咁撚屎果下大撚鑊

點都齊上齊落喇 當醫護condom阿?唔封關咪同埋班藍屎醫護上場頂囉

女人嘅眼淚可以好恐怖
不過我地係唔會中計嘅

搵個靚女喊就會同情，搵個呀蟬係博屌喎

靚女喊就話有用jie, 佢喊就更加令人憎佢

妹妹乖啦，再升職尤其做埋特狗就好堅強百屌成佛唔喊架啦！！！

喊佢老母，班狗官
不斷迫害香港人
送中送唔成 就放啲大陸人嚟放毒

錫返面珠登 唔好喊啦

中年女人嘅眼淚

邊會有人同情佢 佢身為護士 仲要係教授 竟然成件事上垃圾成咁 比人鬧得再勁D就有

喊就大曬？班醫護係前線捱生捱死都未喊，係有悔意就落前線唔好係到扮曬嘢。

呢班臭閪話鳩之佢閪水啦

平時都冇功於民
有事果陣扮喊扮可憐
唔會再有香港人受呢一套

除口罩喊，主要係想俾鏡頭更清楚拍到嗰幾滴眼淚。100%政治/公關考慮。

老妓， seriously overpaid, seriously under- performed，唔係黑社會焗香港人嫖/埋單，佢瓜咗好耐啦！

外國人見到咁只會覺得佢廢

反送中佢已經夠垃圾 估唔到都未見底

咁多錢請你番黎，剩係識得喊

知道前線罷工自己要上場緊係喊

食屎啦呢條大仆街

哭是沒有用的

代表即將會採取強硬措施虐殺港人

唔信？
記唔記得林鄭之前喊完
冇人心軟受落
結果變成點？

一哭2鬧三上吊

咩年代啊 無人信啦

Over 哂啦。。。
咁撚大滴淚。。。。

貓哭老鼠假慈悲

我信，佢似係好多野想做，林奠仆街唔肯

同林鄭一樣係臭西

辭工囉

咁撚擔心又放啲大陸閪落嚟⋯

食屎啦八婆

即係醫管局會有(會增加)黨委囉！可能改為直屬「國體委」？繼楊潤雄強姦完香港教育系統，話咁快就輪到醫管局。
支持HA前線罷工，佢哋生命都一樣寶貴

示弱
何德何能做局長
做佢手下悲催
香港難堪

條八婆係咪痴線，整個咁醜樣嘅喊樣出嚟究竟想點？點解中共咁鍾意搵埋呢啲咁嘅垃圾出嚟獻世？有損國格呀。

條八婆成日話唔使帶口罩，應該派佢去武漢疫區支援，唔好留喺香港害人害物。

深圳已有百幾個確診個案
下一波將會輪到香港
就算今日我哋唔罷工
明天因為武漢肺炎令到我哋返唔到工
仲問幾時罷工？ 這病令肺部失去大部分功能，到時唔死都冇用
香港醫院根本沒有足夠設備 ，應付武漢肺炎
生死存亡之秋、 何罪之有？

陳笑恥你冇資格喊！
市民交稅出咁高人工養你，唔係睇你喊！
你冇承擔，做唔到嘢，又唔問責下台，你搏同情喊有咩用？
你對唔住香港市民，你唔死都冇用！

影衰女人 攪到全世界以為女人淨係識喊

我要做能頂住個天既人，屌你喊包做官

你估佢有得揀

要自己上前線所以流馬尿

佢老母 係33萬呀

扮乜鳩

同林奠一撚樣
收皮啦

有鳩用？

佢喊住要封關我就信住一成先

佢仲戴住隻Hermès 介指
收皮啦

呀婆半夜三更天寒地凍排隊霸頭位買口罩都未喊
你喊？

慳返啦，一條廢柴喊完咪又係一條廢柴
冇能力又學人爭住做咪就係你呢d囉
喊喊喊，香港人有你呢d廢柴掌權都仲未喊呀
你d眼淚縮返落你老母西到啦

得最弱智班深藍會buy

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

【香港唔好放棄！】白宮聯署：香港真普選計劃，欠33,987，2月1日截止，最後12小時！

ssss死八婆! sssssss~死八婆!!!!!

應該係
根本政府講堆野係for深藍fans

快d快d

條八婆仲係
不溫不火
信心爆棚咁同你講嘢了解
可以明白
認真處理
努力跟進
各部門都好努力
開會

醫護罷工 佢就真係奶野啦 佢喊只係因為咁

娟娟可以同佢鬥喊

無恥賤人害死香港人

唔封關就佢咪撚煩啦

手快快正皮左, 屌

陳肇耻 食狗屎

女人鍾意喊
扮弱者

正解

收皮啦，得啲藍屍廢老會信